天水圍天恒有人派選民登記表，被班廢老釘住，有冇人得閒去睇睇

推

登記都唔得

而架咩情況?

有冇相?唔見有

有冇最新情況？

盡公民責任都唔得？

獨裁者想DQ埋選民？

吹雞就算無詳細地址,都影張相啦
行咗成條天恒村都唔見